係咪應該開始整明日大愚長輩圖？

有冇人有思路？

明日大嶼一鋪用盡政府儲備
政府缺錢，將取消多項安老政策

又落林鄭名，借中國香港土地，用中國香港人嘅資產，幫港英政府開發土地，引入大量外國勢力居住

個將改成或字